原來好鄰舍北區教會食夾棍

收左2千幾萬 報得800萬
當黃圈水魚

可以去7仔買過account

又可以block多隻

去ok可以儲分

不過係藍

割未

Source

痴撚線原來報左咁多，俾我報少個零

OK唔藍啦唔係咩

支那post

做咩咁睇唔開俾人block account
拉，block

點睇